-> Incluir tableros metálicos con tapa interior para aislación IP55
-> Contactar proveedores nebulizadores chinos
-> Contactar proveedor nebulizadores nacionales
-> Contactar proveedores de las lamas de PVC
-> Incluir switches, riel DIN, luces piloto, terminales de cable y borneras de distribución